卡林張伯斯瘋狂吹奏區

4場3clean sheet
只失1球（打少個）
仲有1個入波
勁過VVD
原來阿仙奴最強之人已在陣中

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

仲要3助攻

窩利助功

英超top2中衛

打左閘右閘防中都勁到仆街

有高基連feel，諗住收個借將返嚟做後備點知carry

阿叔打左右閘中中防中翼鋒攻中都勁到仆街

梅斯達菲100% clean sheets
柏芝屌打amn

勁到自己隊仆街

阿狗最中意吹奏一d 平庸到仆街踢1，2場好波當神咁拜

但事實根本上唔到大台

Xhaka 新沙比
杜利拿 新簡迪

依家縮曬入老母閪

邊條傻閪吹奏沙卡
一定係假阿

殺龍霸 武神打去左邊

拖里拉真係勁

Tammy Abraham Mason Mount Ruben Loftus-Cheek Fikayo Tomori Reece James Callum Hudson-Odoi Andreas Christensen 勁人出極都有

冇改霸氣名記唔到

成堆名記唔到牙

世界級